【車Cam直擊】貨Van駛入寶湖道 撞傷輪椅漢

【16：33更新】新增影片
大埔寶湖道發生驚險交通意外。今早10時53分，一名72歲姓羅男子，坐著輪椅經行人輔助線橫過寶湖道時，意外被一輛由東昌街左轉駛入寶湖道的客貨車撞及，他連人帶輪椅倒地手腳擦損，獲送院治理。警員接報到場，為姓馮35歲客貨車司機進行酒精呼氣測試，證實並沒有超標，正調查是否有人不依交通規則肇禍。

事後有網民在fb群組上載車Cam短片，可見當時行人輔助線的紅燈亮起，客貨車徐徐駛出路口，戴紅帽的輪椅漢亦橫過馬路。客貨車馳至時，輪椅漢已閃避不及，遭連人帶輪椅「推行」數米，其後輪椅漢人仰車翻倒地受傷。當時有駛經私家車的司機及附近工作的工程人員見狀，亦上前了解及協助。

LINK入面有相,大大張影住行人紅燈, 死廢老抵撚死

坐撚住架輪椅當自己車手

坐架輪椅當自己滕原拓海

Link?

阿伯: 我以前(隻腳廢咗之前)賽跑冠軍架

口德-10

SORRY

坐緊輪椅重可以點跛法

跛埋對手

真係好撚彩有車CAM, 如果唔係貨VAN司機入撚硬, 垃圾廢老實大大聲告人

廢老 1分

貨van佬係咪一定甩到身?
如果唔係好無辜

以為可以好似喺行人路咁橫衝直撞打橫行

照計差佬果D睇到條片都唔會告司機了 , 另外貨VAN 如果有花有爛應該可以從民事向廢老拎賠償, 廢老賠唔賠得起係另一回事(尻UP 有錯請指點)

其實法例好落後 只會告司機不小心駕駛 個老野完全無責任

應該告都係會告 差在法庭點判

不小心駕駛定危駕？

姐係差佬係唔係都會落案告左先? 上到庭先睇片?

睇cam會告不小心 如果有心會告危駕

司機大佬

今次害死個van仔佬 最無辜係佢

電動輪椅 成日當自己大晒，唔洗睇路

我冇理解錯以前d case就係 因為法例會幫路人多過駕駛者 當然都最後都可以因爲行人亂過馬路司機冇事 但宜家就應該唔會100%包司機冇事

但點解呢單會危駕？

死左人會落重D條罪?